[I/A/PC] 夢幻模擬戰 - 課定唔課? 抽得中先好課 (6)

15000 石冇奶騎, 心情好差

官網：

Android:

IOS:

APK:

PC:

活動:

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

開局首抽推介:

帝國陣營 - 利昂

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: mycard點課先抵？
A: 唔知 聽聞有方法 7 折

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

大陸攻略網 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

克莉絲明顯係ssr強度

而且明明都係女主角，2代莉亞娜3代奶騎就ssr，1代克莉絲竟然只係設定做sr
唔知設計嗰個諗乜嘢

留名支持非洲人佔領連登

本周卡池推介

有
有時鐘爭好遠 返緊工偷偷打好易大意行錯

食屎啦!

冇d同理心

又打得又補得超勁.....重要夾到雷丁隻狂熱者

雷丁條女梗係"夾"到格

課多 6000石我都冇信心抽得中

唔好呀 係都今晚先啦

熱曬光輝隊可以留石爆體嚕

正一仆街黎嫁佢..

無奶騎

咁咪好 SR易中咁多 比非洲平民光輝撚生存下得唔得

其實我覺得最勁係公主隊

頭先覆唔到

寒冰我覺得發動太底
頑石打人同被打都回到血，仲要3下回2下咁密

好想升爆佢,但冇絆打好難升星啊

請問露娜點轉職好
先轉弓騎？定拎咗超絕先？

我完全唔識用佢...佢打無你地講咁痛喎

補血果到又要主動打人先補到..比人近戰自己都殘血...

求指教

企喺雷丁前面打咪得囉，雷丁會護住佢條女，克莉絲就打敵人完幫老公補兩補再幫上buff，冇得頂

首post竟然有我張寒冰圖

屌你我都想要.....

都話無雷丁...又傷害我

原來sr我差sofia就集齊哂

15000 石冇奶騎都仲開到po
勁呀

分區係咪即係唔同server

依D先叫巴打 永不放棄

條女食智力嫁啵，推爆佢智力
一招打人後回自己，另一招打人後回全體血

今晚放工買張平mycard 抽佢老味奶騎先

幾十蚊果張? 要一抽入魂喎

買2000點

最後一日釜底抽薪 終於抽中光輝軍團最後一塊拼圖艾爾文

佢開技打近戰唔會比人反擊 近戰魔防普遍都好低
痛到痴線喎

係咪強化要放係自己身上 先去打人?

重要係連兵仔隔空打，全ser得3招佢自己拎兩招

你隊野係咩先 冇超絕咩

仲要抽咩

你個名同你既行為不相符

點解要今晚？

係邊買

無雷丁無25文既光輝

咁算唔算有超絕

大家會唔會抽裝？

不了

我是一個 利比里亞人 課金的冠軍
怎會再有別個 這樣幸運
狂抽 雙手又不停地震 才顯出我身份
利比里亞人 課金激發抵抗力 能承受零金
再低等 非洲第一名是我 我會繼續發奮

退錢?

非洲還非洲 齊唔齊陣先,..

用黃毛開 一樣會加攻

用MYCARD 可以退

齊還齊 奶騎都係要有既

無奶騎唯有升住隻索菲亞頂住先

上網搵幣商買

唔怕奶野咩

但張mycard入係邊
唔是只可以用apps store買？

開PC版課

你dl pc版 就明 一係係網頁入

奶騎有咩勁，好似得個補字

光輝上次課齊陣
其實冇必要抽

我另一隻驚 直頭搵佢地代儲添
788蚊 佢地賣630

但依隻我唔搏 買點算

Ohhh
明白了
今晚睇下先

我直接 PayPal 買, 應該幾貴

其他巴打話佢機動性強嘛

咁你都唔係好非洲姐
咁起馬齊陣.....我唔齊呀

係... 幣商點都平小小啦

岩岩網頁見到了

Paypal係咪要收手續費？

我160抽都係得隻雷丁同莉亞娜

都起馬行到光輝呀

佢機動性高 同埋佢buff補血係緩回
姐係比人打完同打完人都有機會補返少少
人地回合你隻坦比人打你做唔到任何事
但呢個BUFF可以幫你隻坦回血

另一方面佢招進擊的加護
上完buff兩回合主動打人痛好多 同埋減傷

雷丁up 會唔會出返嚟？定抽普通pool 搏吓？

抽唔到25文同奶騎
想課課佢

抽25文POOL 啦

我就係唔知廠商既點卡來源係邊 一陣張點卡有事我又入左就奶野
怕課左好多先出事就GG

聽大陸人講莉亞娜冇再UP過
唔知 要問下其他高手

克麗絲

陸服莉亞娜而家up緊喇 當然...爆死一堆人

真係抽極都冇 目前143抽

應該唔少巴打都有買
但唔見有事

由10x抽3隻變到450抽8隻,都無出奶騎 算撚數
中d用唔著
2哈x2, 拉娜，皇帝，雪莉

太平既mycard 一定係黎自點數黨或賣幣賣裝。

手續費就唔駛，不過匯率貴啲

大大話話都幫襯左幾年呢d點數商, 暫時未試過有事

SR相對易d出既

新個個領野獎
話5級指揮官
但我等級唔夠

見到有幣商賣3240石 610$

開始有D巴打問點課
我分享下自己經驗

手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

你課幾多先？

資源有限
如果玩帝國應該搏子安定係搏奶騎

一定係元帥

用mycard課有優惠

我玩緊手機
次序即係先下載電腦版再login返個ac
入到去到用mycard課？

另外啲石同券會唔會因為轉平台而冇晒

我已經有4星莉亞娜 抽唔抽奶騎好

資源有限就唔抽啦
帝國都組到了

應該係講緊首充優惠而已

身材勁
瘦底長腿有波

光輝而家陣容

雷Jer 艾爾文 雪莉 莉亞娜 克麗絲
已經練好左，想抽奶騎，真係好撚fit雷jer, 不過換邊隻好？

應該10抽都有嘅
一次機會

仲有方便扑野裙同窄布扎洞洞
撥開就插!

之後想將所有卷拎哂去抽裝備
SSR裝有D既技真係唔錯 中到就真係歐洲人

無波 真係抽黎用only

11歲就有波

唔同定位既補師。但有其他ssr補師時,奶騎唔算必抽。
而且玩光輝，除左雪莉，都腳短，奶騎跑得快都唔咁重要。

你地加速鞋會比邊個用?
抽裝備會唔會抽到第2對

巴打多謝你

係，入返帳同pw

唔會無晒，放心

好似好多巴打未知, 台版mycard係平過港版 (點數量一樣)

巴打分析都好岩，所以放棄咗再抽

正...

早知唔抽

教友

係邊到睇啲角色附咩魔好

但奶騎個技能組係fit光輝d, 雷丁襟打好多，同埋每次坦完都有機會回血。雪莉呢d一去不復返既飛雞可以轉剌客被動-10%傷，天賦-15%，配埋怒濤-15%，再加埋進擊的加護-30%，不死鳥已完成

課多 6000 石追好冇?

冇莉亞娜就抽啦，我有就隨緣算，反正隊已成，都唔知換走邊隻好

終於有機會用呢個ICON

梗係課到有為止

無錯 唔課到中既話 你對唔對得住之前用左既晶石

帝國其實係唔係冇位入元帥

pc版同手機版個每日禮包可唔可以買兩次

有就多隻奶替換唔同情況，甚至可以雙奶一定好。
但有ssr奶，甚至4*既莉亞娜，已經好夠補，仲可以再動。雙奶亦可以用粉毛加莉亞娜，所奶騎唔算必需。
如果只得粉毛，就當然要抽下啦。

莉亞娜之前抽左 $2300

我反而落唔到光頭
可能我個隻得兩星 元帥大力好多

課佢老母

唔得

帝國
皇帝 利昂 元帥 必入

其實每日禮包係咪真係每日都買得

咁你抽中奶騎時要換走莉亞娜就好對唔住果$2300

係，每日8蚊雞

我都覺奶騎唔太岩光輝？ 個個慢慢行 隻奶腳幾長都冇用 有卡就抽下無謂追

光輝真係腳短到

上網話元帥唔名光頭佬硬

其實我光輝都成隊，有莉亞娜，只係正如上面巴打講每回補好正，所以課咗啲抽

不過等隻莉升埋4星我諗我都夠做，靠克麗絲幫手補下其實都夠，再唔係雙奶既就搵多隻索菲亞

有當然好啦，但唔強求喇，呢十幾日有卡多就抽下，要晶就不了

每日8蚊係平過雙倍石的，幾抵。

你個隊係點玩
我而家主要用呢幾隻
皇帝 - 步
利昂 - 騎
元帥 - 槍
女王 - 法
外掛sofia

另外睇情況換小紅帽/sonia

忍得日日8$係抵好多
各有各玩啦

課左七萬

如果有打算課呢一定要keep住買以備不時之需

當你一個月30日 240蚊已經有4500石 mycard首儲既話6000石都要$648

莉亞娜都2300，奶騎緊係抽到中先收手啦

你果隻淨轉槍兵 定中間都精通埋?

有道理
我未課過其他
兩個月卡+每日8$諗住40lv一次過抽
雖然我臭手

好仆街

真係感謝課長讓我們有遊戲玩

月卡果D我已經買定幾個月 但時鐘佢要過左期先有得買

WTF

淨係轉左槍兵
不過我比晒最勁既防裝佢著
之前落埋安娜再生 硬到痴線

好好奇 抽左幾多野中幾多野SSR
想睇下大數定律 睇機率

其實抵唔抵買...

有咩最勁既防裝 我件件差唔多

上面咪講左最抵羅，有人計埋數睇了

你姓李?

抵
好似我上面講咁樣
當你一個月30日
240蚊有4500石
mycard首儲3000+3000 都要648蚊
仲未計佢除左石仲要少少錢補貼比你

見過有人玩皇帝槍兵 都幾坦得 仲要落陽影回hp

大大請keep住玩

唔係我 張圖轉巴哈
我都想做大課長

窮人恩物
見大陸仔都係咁儲石
升裝就升sr升爆

嚇撚死人咩

奶騎比首抽仔抽哂

大課長

台版MYCARD我見以前買開嗰間賣1000點=227HKD
隻game用台版得唔得?

好似得 佢本身PC版就係用NT做單位

留左言先睇到.....
每日8蚊一個月總共幾張卷
每日包我記得好似包埋卷?

其實pc版好似貴d, 平咗係因為匯率?
魔導石個禮包手機睇NT890, PC版睇要NT1000

一個8一個23蚊
我有時會課埋23

克麗絲用咩附魔好?
睇過好似滿月係魔術最好?

忍唔到手抽左
十抽2條新女都叫唔錯既

仲有1580...黎呀!

我用時鐘

今日最後沖廁盡哂力

單抽果3下 3張sr 相信運氣已盡

冇計過卷 卷果個$23 我兩抽 但佢吸引在有錢同埋有50體 衝top一定一體都唔可以少
都係當一個月30日 買哂要690蚊 有60抽 =5280石
剩計抽野係抵過首儲少少 個包仲送埋錢同槌仔同50體

不過條數太大 唔想keep住課

每日8蚊冇咁痛 唔知有冇計錯 計錯既話插細力D

每日8蚊 果個夠

時來運到 可能最後一抽先中
冇得講 憑感覺

再睇情況換光頭

25文你地用大渴定斬陽

想棄game 有無人想接手
38lv
連r d撚樣都抽到4星

sofia外掛係邊 食唔到光輝同帝國超絕

有冇人有練刺客

做咩睇唔開

我是來曬命的

忍唔到手課左6000石
抽左3下元帥pool乜都無
剩低既去allin奶騎pool
中左25仔 奶騎同兩隻迪哈

隻4星皇帝連續中左兩次

r4星好正常
我180抽都幾隻啦

你已經比依到好多巴打好運

有冇人知尼隻野有乜用?

依家得利昂 光頭 女王 小紅帽 莉亞娜
唔想用利昂開超絕
請問抽元帥定皇帝好？

如果皇帝得返今日抽，只可以課？
元帥就仲有時間可以自己打關儲石

其實我係咪應該抽左莉亞娜先唔好抽奶騎住

我係用斬陽 打完人確保自己滿血 暫時冇咩需要降攻
不過聽人講打龍係帶降攻

HKD 70000!?

你未見過大蛇屙尿

um...你可以用蘭斯開

元帥超絕唔係比帝國用架
一定係皇帝

係HKD

聽講阿文係雷龍的爸爸

岩岩見到上面張圖
我都無咩好講

想問公主聯盟邊隻負責開超絕？

元帥開超絕比4大天王用都得

露娜

屌

呢隻好雞肋

光輝形容，雷丁，25文，雪梨，莉亞娜
之後出奶騎，棄克麗絲?

know that feel bro

抽完先問咁得意

可以連發招光炮?

本身齊陣已經，見有石抽下，中埋奶騎，反而唔知棄邊隻好

樓主乜圖都冇話自己抽咗萬幾石
post圖比我地感受下d非洲嘅氣息ok?

真課長

還好啦 我條ser第一果個課長為左追佢今日抽左250抽 佢玩公主聯盟
不過佢雷丁 25 呢D都有齊

睇情況上囉又唔洗棄既
練定第6人

好似係轉刺客線升爆 ,PVP下下爆擊秒人

11歲既誘惑

管倉用 我都四星

棄莉亞娜直到佢4星

睇你想屌邊條女先

呢隻係用黎降低奶騎產量

yes 搏多下出手做輔助仲好

成個香蕉頭咁

呃你有獎咩

光輝佢都突晒章。仲有海恩、娜姆都要練。

我升左佢用馬

分母大大真係好慘

2% 佢老味

屌你抽多十抽又唔中

屌佢......附頑石時又唔咁多

課完俾番 2% 我啦
550抽得 8 隻，佢老母

咪姐係我
莉亞娜把補血杖附左攻擊14%

屌又泥多件

1.武器(紅字為最高效率)
5%能力值 防禦、魔防
10%能力值 生命
15%能力值 攻擊、智力
6點能力值 防禦、魔防
30點能力值 智力、攻擊
100點能力值 生命

2.防具(紅字為最高效率)
5%能力值 智力、攻擊
15%能力值 防御、魔防、生命
10點能力值 攻擊、智力
20點能力值 防禦、魔防
200點能力值 生命

3.頭盔(紅字為最高效率)
5%能力值 智力、攻擊
15%能力值 防御、魔防、生命
10點能力值 攻擊、智力
20點能力值 防禦、魔防
200點能力值 生命

4.飾品(紅字為最高效率藍字為次要推薦)
10%能力值 防御、魔防、攻擊、智力、生命
15%能力值 暴擊
15點能力值 防禦、魔防
20點能力值 智力、攻擊

推薦配法
武器：15%攻擊/智力+30點的攻擊/智力湊滿三項
防具：15%防禦/魔防/生命+20點的防禦/魔防/生命湊滿三項
頭盔：15%防禦/魔防/生命+20點的防禦/魔防/生命湊滿三項(同防具)
飾品：10%攻擊/智力+15%暴擊
我想看完屬性大家應該都知道方向了，總之配出自己喜歡的風格都行~

同問

紅字為最高效率

防具唔會出15%智力

係，元帥開就入戰略大師陣
皇帝開就帝國陣
兩邊D 人9成一樣
所以依家先煩惱

依家最驚抽元帥pool中柱中露娜
之後又要抽100下先再有SSR

補link

15%個d就係最高效率 好似係

你地會唔會拆2件sr裝去換5張附魔劵?

有冇話邊件sr裝值得升呀？用到尾咁

有好多SR裝都係廢 拆啦 打龍每日都一堆啦

皇帝應該學盾劍士>劍士>皇帝
定直上好？

皇帝左再轉返盾劍d 能力係咪會低左

好煩惱 戰略帝國公主都齊腳

齊腳都煩惱

ME都想知

我轉左盾劍學盾擊
不過其實冇位落
精通左會有能力加成

秘銀石任用架喎 我砌左8套裝出黎仲拆到千幾粒2千黎換野

齊到唔估用邊個陣營

我拎走左霸氣 係pvp用盾擊打暈d pk雷丁

咁你係咪唔會學超絕
要學咪要成40lv?

個人認為

呢D有特別效果既SR裝係比較少見/有用
果D加魔防幾% 加血幾% 就好易出 好公廁
我自己會揀左有特別效果既升上去 公廁既後升
不過你升完分解佢都有錢同槌仔比返你 冇裝用都一樣要升黎過渡

個人意見 伏左你唔好搵我

抽唔到奶騎

課金吧少年

我淨係得一件sr裝有技

用住先

大家覺得元帥勁唔勁

我覺得勁

勁到豬閪

招超絕其實好勁

元帥 + 女王 + 小紅帽
AOE 打到洗地咁

佢招技解唔解到超絕buff?

就係因為咁 我先諗緊抽露娜定係皇帝
而我有利昂同元帥

屌閪啦呢鑊，
母親的抉擇，
本身好地地帝國
皇帝，里昂，光頭，女皇，小紅帽 咁樣打開，
依加多左雷丁，奶騎同元帥
實戰黎計會唔會：
里昂，皇帝（超絕），元帥（槍），奶騎，女皇
咁樣開雙奶穩陣啲？
定係照用光頭做坦，
里昂，皇帝，光頭，元帥（飛），奶騎
里昂同元帥左右開弓好
依加元帥唔敢二轉怕浪費石

精通左你轉返皇帝都會無返 唔係既咩?

精通獎勵應該轉乜都有

30抽乜都抽唔到

想問大家練金會拎啲咩去練？

d水兵好撚煩

佢寫永久

其真d人教皇帝轉盾劍同槍兵之後行返中路轉皇帝，想問下洗唔洗精通埋盾劍先轉返去中路？

冇玩帝國唔太熟
但個人認為皇帝本身好高攻, 直落開超絕就得
坦呢個重任交返比光頭

精通左能力高d 用左粒石就比多d資源精通埋

I know that feel
利申 三百五抽不中

新pool係光輝？？

光之起源

嘩屌，破咗莉亞娜紀錄未

恭喜課長大人

個Post好閃

補多 2000 石單抽先出

有無帝國高手指點迷津

石就用左 17000, 課就 $2500 左右，剩 4000石
莉亞娜好似抽左 $2300 定 $24000

慘勝

利申: 頭先好驚出廢馬

恭喜哂 都話課佢老母架啦

成條街都係奶騎

抽中舒服哂

下個月食穀種

簡直係一個勵志既表現

都未夠一部iphone

樓主鍾情奶

半部 XS Max

唔係棄唔棄問題
光輝陣容 雷丁 雪莉必出
隊員 25 莉亞娜 奶騎 克麗絲 海恩 里昂

開完超絕，終於過左35lv火龍，但唔太穩 雪莉打幾打就死q左

利昂？

艾爾文用黎放超絕，其實都要有

先攞盾擊 再走皇帝到底
之後要全精通

25係要有,打龍用

me暫時組緊 雷丁 艾爾文 雪莉 騎奶 克麗絲

莉亞娜係咪直落？ 左邊招技冇用？

唔開單挑都過到
雙奶 ，同埋雪梨唔好死沖
冇血好走
成15回合好多時間

直落啦，無用

食上4-5星最緊要

重課就全精通 有資源咪先左再中
無就直中

轉職石

交過一次石果個職就任轉（用少少錢）
自己夠資源咪精通埋佢，唔夠咪下次
皇帝線冇高級步兵，你會長用佢就交石啦

再一次強調連燈要開團打龍

光輝多轉職夠用有突
帝國多多都唔夠用

支持，而家寧願solo打算

Sorry $2400

街場人士極弱智
below lv都算
高lv過個關都可以低練度，你話死唔死

其實而家有兩粒唔知比邊個用好

25 利昂 雷丁 雪莉 克麗絲 莉亞娜

外掛利昂係咪要轉左邊？

直接左邊就得 用騎士精神
兩粒石都係比雷丁 右中

利昂轉晒左中啦 騎士精神+千騎你就知有幾爽

我都係呢5隻，諗住雷丁利昂各兩粒，其他似乎唔洗用，留住先

巴打出利昂定克麗絲多？

Why not both??

咁唔出邊隻 25？

克多 可能我隻莉無4星補血唔夠

Lm

想問 光輝軍團
25文 雷丁 sr弓手 再行動隻奶
跟住剩返用馬修定 .迪哈爾特好
同除左雷丁有邊隻有必要開埋其他職

用雪莉好d

10單抽3隻SR 有鬼用咩

唔要隻弓 要雪莉+迪哈爾特

自從有元帥之後
時空帝國篇推得勁快

補返圖 雪莉定位係咩 hit and run？

好撚難打WO 清
打到5-4 真係難打到

定位中前期秒兩隻 後期尾刀

其實d圖鑑有冇得好用d...都唔知咩營有咩技

呢隻驚分類垃圾到

漢堡包食哂，體又冇做咩好？

45lv?

玩帝國如果有女王係唔係唔洗練安娜

50次
終於有ssr
皇帝
請問魔師用小紅帽定女王

女王FOR SURE

點樣可以谷克麗絲既智力..?

兵種點開為之好

精銳步兵轉咗職已經有，咁做乜鬼仲要升級去開鎖？

定位應該係收人地兩隻法/補後收皮

裝同附魔

死衝主線睇下抽唔抽到里昂 抽埋就齊腳

騎士精神和皇帝超絕可以同時用嗎？

巴打你中左淨返我情何以堪
利申,岩岩又40抽0ssr
今日總變390抽5隻only

390抽 搏多20啦 加油

聽講400至410會俾兩隻你

裝都未加智力...
係得附魔果5%...

呢係係buff個兵種
開係要金書同12LV果隻先係

再睇你地抽 真係跳樓都唔掂啦

抽之前咁樣 抽之後咁樣

所以唔洗急啦，佢又唔係輸出主力 我都係谷盡雷丁先，其他就平均

好癲

依家搞到我無晒重心

公會岩岩申ed

量少都算，最大問題係咪抽齊隊

搏多20抽 應該會有1隻

80抽 可以收手了

往死裡課

頭先抽到手都震埋

今日抽個五隻完全無幫助

課左4舊已經肉都赤埋

治愈之光

抽左咁多，我覺得冇補正囉

聽聞大陸服之後有25文同元帥活動
有冇玩過大陸服巴知道

其實係唔係全部SSR都有得免費打60碎?
好似常暗咁

弓手能力真係比刺客屌打
暴擊又唔夠刺客黎 刺客又有無視護衛技
弓手唯一成就係打飛機 但都要咁上下裝備先見效 仲要最好有加暴擊

為左分分心唔好諗住奶騎
不如討論下點先可以令25無咁廢
我而家隻25 39lv,
任何同lv大眾臉騎都可以一擊收佢皮
轉左邊拎騎或者轉右邊拎槍有冇得諗

弓手是垃圾

奶騎奶騎奶騎

近排好多25騎

你想打騎
咁轉槍 實沒死

小紅帽pvp先好用

比騎克就緊係秒啦

你都可以用返佢打爆哂所有槍兵
本來就係咁既系統

我宜家隊野咁樣

皇帝直接行中路(錯左？)
利昂都係直接行中路(錯？)
子安未轉職，驚又行錯

其實有呢3隻仲洗唔洗光頭…另外仲未有奶

求高人指點迷津

我有雷丁打騎
但而家好多怪可以破護衛或者撞開雷丁

25真係太廢 騎一撞就死

ssr就可以無視剋制就唔係戰棋驚啦
去到後面 騎比騎打都痛到叫老母

啱啱打兄貴見到人哋嗰隻
40lv 230攻 不如唔好用啦

剋兵種 如果唔係戰力差太遠 好難唔死

冇錯呢樣野 只要有石隨時轉得 帝國果兩隻最好都行哂左中 皇帝可以行埋右添 黎拎技同基礎點數 但有轉職石再講

20抽好感動

pve帝國走小紅帽既話有咩sr r人推介
見上網大多數都係推薦1王4將

雷丁表示不怕劍劈

咁多人曬命

我又曬

我仲肉赤
夠買機票去日本

你唔驚好多負評?

因為雷丁隻人唔係槍 只係兵仔帶槍
仲要有部分人唔係帶槍兵更加唔洗講

晚晚callg都得啦

係唔係想比人扑

三十年人生 未試過玩抽蛋game被屌歐洲人 來吧

痴線

收返埋佢啦
睇我表演啦

我隻acc兩隻補
無野打 仲有隻莉亞娜

協力 3P 上補

新手
唔明
自 先

d轉職石係唔係久唔久就有活動可以打到甩

榮譽一個月可以換一粒

組隊有3條友
1P 2P 3P
1,2P可以出兩條友
3P剩係放一隻就夠 你放隻補上去比人地放打手就得

係我講得唔清楚姐 懶

所以25用騎會唔會硬d?

我有隻騎奶咁隻莉娜升唔升好
新手真心唔識

both

救命!頭先打打下斷線,重新入game 佢要我入登入密碼, 但我一向google account login, 而家點算

你而家用緊咩陣先?
睇陣配
廢話論就係兩隻都要升
但新手未必咁多資源 睇陣決定

唔明 姐係你冇綁email用訪客?
咁睇下相薄有冇save低

我一向用我google account login, 都無set 過任何password

如果你冇綁會員/email 姐係你係訪客登入架喇喎
咁隻game應該會自動幫你save張圖係有帳密

你㩒錯左佢會員登入咋嘛 試下熄晒個app再入

用佢唔用皇帝超絕？

我都成功了

應該淨食一種超絕

想請教各位巴打我而家抽咩pool好

雷丁

唔同關卡可以用唔同野 例如沙漠場用元帥招技 里昂就咸魚翻生

d附魔好搵笨 用左好多資源都洗唔到岩心水

btw 克麗屍打人計智力定計攻擊

想問張圖save 係邊的

手機入面冇咩?

露娜唔知出咩技好。。。
超絕，風之纏繞，被動
如果咁出就冇左攻擊技，靠平A

唔見呀

智力

咁真係幫你唔到了
起步第一件事綁帳是常識吧

有冇課金?搵客服check返紀錄幫你?

最簡單方法就係你拎佢去打人 佢會顯示計智定計攻擊

邊撚到有雷丁pool呀師兄

GOOGLE/FACEBOOK登入 唔洗綁帳 直接登番你原本個帳就入到

琴日收左皮啦

佢講野完全無建設性

留卷啦 冇pool岩你抽

留緊 依家你地閃唔到我

其實隻新sr 女帝國弓 是咪冇撚用

頂~原來睇完公告後即刻click 切換帳號, 果度有得選google login, 無事了

岩岩岩第一日玩
主要推圖先 想請問下應該主力邊兩隻
我見小紅帽推圖唔係好有用？

轉返個稀有度睇下

唔好意思 我唔係用你個方法login頭先幫你唔到
btw 虛驚一場 恭喜哂

新仔留名, 帝國好似冇咩弓手, 值得練下?

屌你老母牙

世界pk場係咪會同到其他ser既人玩
幾個ac一齊刷首抽，所以慢左兩三日起步，已經好努力玩，但我先37 ，排到d人全部over40 個兵種屬性差好遠

唔會同其他SER PK
慢左幾日就係慢左幾日

全部同SER的

嘻嘻 最後買左張1490點
第一個十抽就中

頭4隻夠你打到爆機

我見皇帝而加好廢
係咪都要照練

重申 皇帝係好撚勁
你之後狂抽元帥個pool
中埋元帥就完美

不知幾鬼勁
練到45拎埋技能，開暗黑步兵
可以吸血又有黑暗之刺，再配埋支SSR劍
勁到爆炸

10抽攪掂

唔好意思 真心新手
元帥個pool係咪帝國？

扑

pvp其實好好玩
但係場場都係打隻暴力雪梨

最後轉左佢做飛兵…好似太多坦冇輸出

右面果隻

點解人地十抽咁多SSR。。
我想要隻元帥都咁難 公平咩

ban左雪莉佢

收到 唔該你巴打

人地十抽背後隱藏左幾多百抽 你係唔會知道

我要用呢堆打第六章裂縫！！

非洲人用緊海恩 成日死既馬修 黃毛 進到女武神果隻

自己條ser好友每日都有人棄坑
跨服既到而家都冇人棄
係咁開SER好擔心將來

BTW有冇巴打們留個ID比我加個跨服好友

其實呢隻綠帽仔都好大力

留卷十幾日好慘姐

利昂左中都要
皇帝先攞盾擊再中,之後全精
光頭都係要全精
陣容:皇帝 利昂 光頭必出
隊員:元帥 小紅帽 女王 克麗絲 莉亞娜
奶騎

唔用軍師做騎？

係架 六星頂得住里昂

齊左隊冇野抽 或者而家D UP角自己唔需要
唔留卷可以做D咩

如果呢個組合元帥先行中係ok??
未抽到女王同奶騎

話哂里昂跟班 打時空成日都見到佢係到奶里昂袋底

我有用，不知幾勁

元帥能唔能夠取代光頭？

皇帝，利昂，元帥，光頭，女王

咁嘅隊奶量不足
飛光頭元帥行槍，會唔會更好

跟本勁過光頭

元帥係行中

光輝既話用斯科特得唔得？

帝國三小強，皇帝劍，利昂騎，元帥槍

綠帽要走兩條線拎兩招加攻被動，一野千騎，正呀

我想問皇帝轉將軍可以解鎖精銳槍兵，但係如果我唔轉將軍，直接係練兵場解鎖精銳槍兵，係咪都可以用?

我未必會俾佢行槍，用槍光頭好d, let a 飛兵be a 飛兵。。帝國最大問題係輸出太依賴里昂，有元帥真係另一個世界

唔得 只有彩書兵種可以

咁我出黃毛同阿倫鬥磨算

我有哂
不過奶量好不足，幾隻冇自補技

女王都ok奶 我個隻一野補到2200+

其實又唔係唔得 但我覺我佢做唔到基本騎兵應該做既野
天賦剩係減傷唔加攻 技能組又勁一般
重點光輝成隊 唔一定要放騎兵都OK
要放騎兵應該最好係用主角 或者用其他陣營既騎兵
亦都見過人用艾爾文做騎兵

你點砌到咁高智

光頭一定係坦 你多石咪用元帥試下

應該補+回合結束

可以用附魔水晶, 群補1300 + 被動900左右。夠奶架啦，我再俾埋個SSR聖杯佢用。。有時都唔駛出莉亞那

成隊最核心係佢

我想搵騎兵係衝出去等十幾條友圍佢
然後高防又自己識回血果d
不過我諗呢隻game做到呢樣既話已經係神角黎

我其實唔想用佢黎奶，應該用小紅帽增加dps, 但係冇裝練唔到佢

路因

有冇人長刷30-45 兄貴留個ID
我要刷訓練所開哂d彩書兵

我

咩SER 我伊莉斯城 想搵D邀請就會入既朋友

巴打們依家應該點組好？ 唔係好夠打，又抽唔到雷丁好灰，打到第15章

我係浮空,冇問題的可以跨server組隊。
有時邀受唔到係因為自己打緊

克麗絲假SR真SSR 好勁架
sofia都有招回溯好堅

我係英斯卡諾

ID 1130874479978897952

光輝外掛利昂 打一下再返雷丁神衛
雷丁自開超絕 雪莉收d半血頭
海恩後排秒步兵 騎兵 莉亞娜補+再行動

索妮亞都係好野黎，未有超絕之前混隊冇問題的 黃毛 25文 利亞那 克麗絲 再加一隻囉 小紅帽可以刷錢關超OP

唔好傷心 慢慢搏佢之後10抽會中2SSR

搵你唔到

我試下先 驚佢能力值低好快死

好！我試下，依家隻奶騎我洗唔洗追？

其實點先知對手係唔係AI

等我抽到咁多角果陣試下先

放英果陣 AI會秒速同時放2隻 行動諗都唔洗諗
就姐係AI

你覺得佢似唔似諗緊野？

唔好信有保底啦
近2%果D先會話有保底

佢近戰打人好脆wor

我打龍都搵索，真係幾好用

佢招技係遠攻 冇人叫你真係下下普攻衝上去同人互斬
佢打人唔洗扣血的

練到45先啦, 保證爽

我自己齊晒已經係咁樣打
海恩未轉職都秒,轉左更穩

咁用法師唔係好d咩

課到拎到哩個行昂裝都係3SSR
屌佢老母

但利昂冇超絕buff打到後面都係覺得差咁D
自己當初都因為光輝冇騎兵抽佢 抽到手又發現好少拎出黎
都係用返其他光輝角

仲有一分鐘又到最坑既協力時間

利昂騎士精神好用過超絕啊
陸服利昂已經無人超絕
帝國都係皇帝開

4 SSR 開局！？

台服邊咁快升到 我仲要新SER 有排

課左$400 中左呢四隻

點解我要課兩千幾先中

點解我要兩百抽先中

你新ser未升到
唔係台服唔係未升到

你舊SER都要課齊體先得兩丁友

幾時協力戰先係出裝備
又係基情道具

iktfb

第300抽終於第4隻SSR
但想要子安多啲

今日40抽完之後帝國差女王就齊腳

我d人34lv,打28lv果關係咪唔多抵打

d台狗又出黎浪費人地體力

有幾高打幾高啦

班撚屌真係好撚慢

抵到喊

我唔只

我四百了都未中

慢唔緊要 慢慢思考行得岩既話我覺得冇問題
始終戰棋game 有時都真係要用時間諗下點行
最怕係冇腦一直衝上去自殺等你打

問多句 皇帝，里昂，奶娘同橙頭髮都果隻轉咩職應該

我30LV打33LV
拖單隻 今晚用騎兵冇死
一打一補 慢慢拉一定冇死
不過見識到利昂真係好撚屈機
好想抽番隻

點解D人既雪莉可以有成1700血 但佢英雄先34LV..
我31LV 果隻雪莉得1200血....軟過豆腐同打人秒唔到人

我會建議你課左魔導石包先

我都係31lv
1500血 257攻 仲有兩件裝附魔冇加到攻 未有銀仔洗

班傻屌浪費左我30體了

其他關打輸唔扣體喎
協力打輸會扣?

點解我會小過你

橙頭髮應該直落就ok
其他我唔識答因為我光輝

岩岩課左啦

女王個天賦扣血

想問有冇得改密碼..同埋種子會員唔係註冊左就得?仲乜要綁郵箱既

都話附魔加成唔同
岩岩再洗咗幾下16XX血 260攻了

on 99 , 隻粉毛 pvp 自動連加血都唔識加 ?

扣少少姐

附魔等畢業裝先洗啦 唔夠錢用架

睇黎要附魔洗到加血先得

真?

sr岩用我當畢業裝啦

600石換120萬啦
600石只係7張R卡

邊到有得睇啲人既畢業裝推介丫

咪係，保佢老母

無惡意
真係新手

唔理 屌左先

一見到中SSR以為奶騎降臨
點知係隔黎個隻野

光輝呢隻野係咪冇撚用

另求組隊方法
想要克麗絲又冇

呢個羈絆協力真係伏黎, 43 1場 38 4場 33 4場 2條銀key

我都係新手

推到小紅帽250智 然後加帝國buff 300智 打pve睇黎又唔算好差喎 主要係後期難秒人 加埋aoe傷害岩岩好

都唔知真心定假膠

曲線摟屌是常識吧

你地個個都講到25文後期冇撚用
雪莉又係衝出去俾人秒
得隻雷丁又冇勁奶用

中喇…一單半冇爆死喇

無d同理心

協力打完兩場 有冇巴打會再打落去

終於爆肝肝番隻SSR返黎
繼續爆肝拎埋果兩件SSR裝

可唔可以睇你咩陣容..

雖然齊帝國，但我最想儲光輝隊
莉亞娜抽左百幾抽都唔見影

打45LV? 冇每日加成一場幾分

屌貨左2次788加儲左50張卡都淨係抽到1隻
之前一直keep住2%

我只夠lv打35
5隻積分up先300分一場

會唔會更新完改左

pc 課，半價

PC版帳同手機版通?..點解PC版平D

夠啦 1日打7,8千分 十日唔洗已經達標

PC要用mycard冇得用信用卡？

打夠62500...只係今日果場可以輕鬆快刷

乜真係有人想打到7萬分? 我最多打到4萬

咁快又有十張卷
抽唔抽裝好

62500仲有件SSR，你都打到4萬點解唔刷埋佢？ 多一件SSR裝戰力亦會提升

有無方法可以引繼AN去IOS

差兩萬就刷多成70場... 4萬分有半件SSR

無撚用

pc版再課都有加倍..

抽人 R人升6星好勁

露娜你地會轉咩職？
聖天馬？

可以 visa 買 my card, 我冇 visa, 用 paypal

我齊左兩個陣營 已講左成世唔會再抽人

帝國 無皇帝，得利昂識超絕
諗住轉戰略大師抽元帥
點知炒粉中隔離隻露娜
對我無用，好down

From nga
有錯勿小

有冇非洲同鄉
so far抽到4隻咋 低過期望值。。
皇帝刷既 雪莉波波送既
2% my ass

有冇效果睇

槍兵同步練兵都要一大堆啞鈴
dllm點練

屌 啱啱諗住20抽 抽下個25 pool反正就完 光輝又差佢 點知真係出左25仔 仲要個陣斷左線 後尾重入check下抽左咩先知中左 25 睇唔到虹光個刻

屌你

祝大家早日齊隊

屌你都晒氣

到底玩光輝好定帝國好 好難抉擇

兩隊練哂佢囉

點升得晒

打完每日獎就唔打 轉職料都唔夠體刷 邊有心機刷肌肉佬

天馬拎超絕再轉返弓騎

有25開技
雷丁仲洗唔洗35lv 去右邊拎技再轉番中間
如果要咪要刷好多料

刷常暗打到SSR箱又出左件痴線裝....

咁神奇既？

食埋奶騎招技咪-90%傷？

攪撚掂 中後期無野煩

唔計頭7抽
170抽2隻ssr
係唔係要210抽先一次出俾我
機率撚出嚟解釋下

開超絕打35lv冰龍都好似r痕咁,點打呀

35lv龍係唔係基本上至少35lv 先打得？

抱人腿 重點你幾多LV

冰龍咁煩！

有無邊隻角前期已經可以用轉職石？

聽人講雷丁係其一 仲有無？

組隊係可以誇服的？
個服最高26
有個39 join

望到D 連40兵種都未拎就去打40冰龍 入去送體阿

有時組隊人地auto左
到佢都要等一陣先行

抽曬光輝3寶奶騎 仲有8千石點用好

好似睇呢度有人話過
職易夠
反而得閒要刷肌肉

買體

我每日用200石都未夠35料 之後又要精通埋轉職 但轉眼間刷刷下都就黎40LV 到時又要刷40

睇完上面巴打件最後之服 跟住我用秘銀石換都中左

呢兩件野你地點睇

頭係sr神裝，劍我覺得無乜用

40單抽gg冇哂卷
利申$8

我決定左一樣野，每日打肌肉兄貴，升哂d主力劍槍騎飛再追其他

神裝黎

我都岩岩打倒，仲以為垃圾

想問下30龍會唔會出sr裝

試過最廢嗰關出左一件 所以30都應該有的

騎奶仔路點升好？
係咪直升就夠？
同埋玩帝國其實係咪唔用騎奶架 ？

每日次數個野好大機會比件你
之後就好撚難 35都好難跌

奶騎無論咩陣形都要放

玩緊帝國
冇咩公主聯盟角
心思思諗緊轉弓騎先會唔會好啲

原來我光輝差25文同克麗絲

on9 地圖隨機有關3隻法加皇帝洛奇
完全唔夠揪 地圖炮一輪後刺客收頭
我都要諗諗練唔練隻洛奇

紅帽 女王 波波 皇帝 女弓手 洛奇個場?

差克麗絲 難出到

女弓手轉拉娜

yes

天馬超絕好勁下

31開始刷,無用過石開體,已經5隻35轉職
你爆埋體都唔夠?無攞漢堡包?

你地鐘意晒咭麻 黎呀
四星克莉絲
p.s
鐘於課埋10000石x2個pack再加2/30抽就肯出奶騎比我

好,跟

要有拉娜先超勁
Btw奶騎好似冇乜用公主聯姻

公主隊除露娜全都有

巴打隻 game total 課左幾多？

露娜叫超絕 拉娜 雪莉 芙蕾雅
莉亞娜 奶騎睇情況用
後期出到6個人正常都要雙奶

頂唔順光頭
帝國用雷丁帶超絕點睇?
利昂+皇帝+女王+雷丁+莉

又要開神衛又要開超絕 好忙

三個字: 盞搞

帝國隻女弓手做buff機又好似幾好用

隻光頭脆皮到
反正第一圍都係企係度 用超絕都無咩既

sh_t
以為訓練場d怪物係跌個d
仲諗緊個個場跌d野唔同
跟住望下書d符號先知

除左秘境打錢 點賺錢先快

信用卡
600石120萬

不要說了 有六七千

第二百抽先得一隻皇帝同一隻女王，帝國係咪唔使玩？

課左398+78

爭里昴同光頭呀

咁算鳩數啦

帝國好蝦人玩

啲台狗弱智到

光頭都脆皮 你應該成隻game都玩得好難過

個人認為你比較弱智...
曾經有隻game 一班課長聯合一齊狂抽
最後證明個實際機率比標示低 一齊剷營運商
結果營運商要賠償

同樣事件唔會發生喺香港 我話嘅

用元帥

仲多過我
我同你都係非洲皇

唔計雪莉 570抽 8隻ssr
比期望值差啲啲
個sample size又唔夠大

咁就想告，咁抽超過2%係唔係賠番俾間公司呀

日本就告倒，香港冇人理

其實最老實做法就係 Box Gacha 咁抽
50抽內最少一隻 SSR
不過就算咁，500抽狂出 10 廢馬不是夢

4星天賦係點？

早晨

佢低過2%姐
我270抽中7隻
另一個290抽8隻又點計

仆街啦你

得1.4%路過

本來>2%，比隻奶騎搞到跌穿咗

而家有萬九石係到，決定乜池都唔再抽慢慢搣

佢老母出艾爾文啦 我隊光輝出到啦

最終都係課左半單

6%路過

個人認為機率只係for 參考用
佢又唔係guarantee 2%
只係avg. 2%
570抽hit唔到2%唔代表去到1000抽hit唔到
所以理論上係告唔入

冇里昂同元帥
可以靠邊個做輸出
而家用緊雪莉

里昂元帥係帝國
你用雪莉係光輝
雷丁 莉亞 25有無?

萬九石

懶啦

自從一開波 100抽內有25 雷丁 利昂之後無再出過SSR

想要25文多啲

全部單抽中？

有冇巴打一齊刷下40兄貴

補充返係刷飛兵

想問有冇巴打係米斯魯ser可以加個好友互相切磋解雪莉個任 ？
卡住左冇好友可以解
名：大花生

173抽得2隻SSR
頭先單抽2次中左 唔知係-6定保底

跨服好似都得 加左你了

係,270抽都係單抽,夠88就去

巴打我放D 1LV諗住比你打快D完場 點知你又放5隻1LV

上35之後嚴重缺體

由玩緊第一日已經缺 呢幾日都冇買200體果轉 已經低人地2LV
D痴線佬真係日日買足 而家連150石果轉都唔係咁想買
計緊條數每日350石 30日就已經10500石

大家都係諗比對方秒快完場
另外想問點樣先可以升rank升快d？
卡主線過唔到

最好係組隊刷兄貴 升rank就計你用幾多體 但組隊體力會用少D 經就一樣
組隊16體=20經 兄貴可以打練兵材料 D兵仔要練上去先勁

卡主線果時都可以睇下自己D裝有冇得強化 SR裝都照升

主線又打唔到
任又未解哂
超絕又未開
裂縫又未刷夠perfect
兵又練唔到
時空法則又冇體
Gay伴5體都拎唔出

呢個on9體力制幾時改？
曹操傳online個體力跟軍糧，多到你唔想打，但佢又係好多任要解

想搵人一齊刷40飛兵兄貴
同好友組有多D獎勵同友情點

佢係咪迫人練多幾隻account
咁既體力 點夠解任

跨服好友 羅卡山谷

名：禮七

保持隊型 下個開post放上post頭

應該係前期缺姐 我諗練兵好快肝完 之後應該都係打裝多

不過真係玩得好不爽 限體搞到冇野做 又要比人拋Lv
好心佢就固定價錢唔限次數啦 唔好越買越貴

加左 多瓦魯ser果個係我

痴撚線，個個都油長，俾我就寧願抽突好過

我覺得真係要刷兄貴開新兵種
後面D兵一克9你 一野無野D兵 痛撚到

push

武僧，天使，女僕
開黎開去都係要開唔比人克屬

打左本彩書但而家飛兵場先11lv 差1lv先開到天使

我懷疑個skin 係提示邊種兵種最岩個角色

限次數，game 先會長命d。
唔限次數，d 人一日限滿lv,爆晒機。但0課仲係三十幾lv, 競技場都無引啦。油王走曬，game 就執得。完。

sorry講到1999
帝國SR齊, SSR得皇帝
1劍1槍1法1奶搭多隻雪莉落去彌補腳短同輸出
有冇更好既配搭去推圖

咁我依家32lv係唔係應該淨係每日打兩次龍
，裝用3星就夠？然後d體用黎刷兄貴同打料

假設左隻game表關劇情有限

有冇人講個劇情ending比我知？？
內服出左結局未？

想問元帥係咪必要？我帝國有齊利昂皇帝女王光頭小紅帽 但我打到33lv已經又吾夠力又吾夠奶

好似出到主角拎哂聖魔雙劍毀天滅地
大陸而家2個幾月 大隊都未60lv封頂

35前混住用都無問題
正常你都要追隻利昂返黎
不過帝國都要去到中後期先比較好推圖

唔到我唔玩公主

有莉亞娜追唔追奶騎好
貧乳好想要

你刷唔到料 唔夠打D關都係去博下龍 同兄貴升野架啦..
我就覺得睇自己需要咩啦

All in 奶騎!

奶騎真係好好用

要有心理準備大爆死

我都係差奶騎

無壓力

留意裝備, 有時問住打組隊
大家都係用利昂, 人地40LV 利昂, 低我隻35利昂成百攻..就覺得裝備真係好大分別

雪莉裝左30lv ssr槍加超絕都唔過400攻，你班友點屈到

封頂咪一樣係60 而家遲玩咪一樣比老屎忽屈lv 一樣冇得追

我而家180抽2SSR
陸ser啲人話如果機率低於1.2%就好大機會強行拉返機率
會一次10抽兩隻
都唔知真定假

你隻奶騎都冇眼睇你呀

假

但隻game依家只係用左2代故事
1代同3代未用
4,5代直頭連角色都未出
成套langrisser其實開發左1/3左右

其實真係無咩需要

屌 180抽3ssr 但其中兩隻係公廁雪梨

肯定假, 因為我已經低過1.2
我就快挑戰低過1

唉趁琴晚仲有up都仲係抽唔到
謝謝巴打

附魔？

h

打地圖事件掉呢件sr

好似幾正

有莉亞娜就唔追了
做人要睇開啲

你覺得油王今天滿lv, 現在有的故事看完，還會等下去？

中埋元帥仲可以玩黑暗

想問我職業行中間條線
咁我轉左升上去係咪要多兩粒石

原來q & a有。
當我無問過

吾你老母

唔係必要，但正常唔會用小紅帽推圖
有元帥會彈性好多

理論上就係 實際上一日刷得9次碎 你玩得幾多隻 重課例外

RIP

抽佢個一刻已經係無眼睇

??? 92抽中2次SSR 仲想點

集中升左堆主力先
皇帝 光頭 女王 紅帽

唔計送嗰隻雪莉
係2隻雷丁

rip

但我玩公主隊
莉亞娜成日追唔到啲飛兵

算係咁啦

咁都已經係2%了。只係你中左重複。

沒咩問題 雷丁4星都勁
你抽埋25仔 已經好勁啦 存多6,70抽 唔中25仔先RIP啦

咁油王滿level未？講緊大陸

仲有已經沒左雷丁POOL 雷丁前期推圖好重要 25仔35LV超絕先有用
存卷抽25仔啦

好正常
你又無課金 是但啦
啲人課幾千連中3，4隻重複咪重dum春

我之前個ac中4隻莉亞娜 180抽
棄左

4隻

我都係雷丁起手
想抽25仔 但第2隻SSR出左雪莉
而家180抽無SSR 等緊出25仔
但如果出多兩次雪莉我就棄驚

艾爾文去到中後期淨係拎佢個超絕

好多超絕機都淨係用黎超絕...本身好雞

我就係三ssr 兩次雪梨

我都知佢出名敢死隊
高lv唔可以出手 一出手就比人反死
不過都要佢放超絕...雷丁好難帶超絕

連登有旅團收人嗎？

雷丁都2下比人反死啦 正常

新人想問
我首抽中咗利昂
咁係咪就係跟佢個2個陣營嘅人黎抽組隊就得？
定係而家應該抽埋武器先？還是繼續抽角

唔係課長 當E隻GAME無得抽武器就OK
抽野的話按佢陣型抽就無錯

我有利昂,女王,光頭,小紅帽同雪莉,尋日追唔到隻皇帝,而家抽隻元帥係唔係都得?

其實女神試煉有無話邊隻龍會出咩裝..

真心，想要勁嘅，齊隊抽突破仲爽啦，望住人地啲5星ssr同自己個堆3叔，覺得好廢

不了 ssr窮西玩唔起
抽多幾隻ssr睇下點行仲好 家下抽奶騎個pool啦

有 火龍咩都出 冰龍出防具

我同你差唔多 首抽係元帥 之後中利昂
抽多兩百抽都唔見皇帝
現在當戰略大師咁打, PVP 果時利昂打完又入返水
都幾屈幾勁

要課金先會中多2隻SSR

好彩冇抽歪

戰略大師可以點玩??

唔該巴打....
同埋想問飾品邊度有金出...

好有需要架, 屌你

飾品冇得打的
只可以箱出/活動出

元帥 利昂 光頭 小紅帽 女王
有時PVP 睇情況 換入露娜

元帥(槍) 之後光頭換入露娜
係D 講粗口既地型 玩拉打

我好缺飾品....

唔該哂巴打們

超時空每個禮拜都要由D級打起?

你都唔會打到上去C+以上住架啦 當拎下獎品咪好

雖然玩緊帝國隊 但用緊雷丁做坦真係唔想用光頭 爭500戰力

屌抽奶騎出利昂同元帥比我做乜

會唔會你抽錯POOL

無啦，仲有隻臭馬

露娜起戰略大師咩定位?
因之前淨係睇過網上評價
話佢係公主聯盟核心
超絕好有用
但無提過放起戰略大師可以點玩

睇巴哈仔話暗黑隊後期勁到飛天，睇嚟要買元帥了

25文幾時出呀

露娜打算攞左超絕就轉去左邊

大陸網又話公崖主隊後期好屈喎，邊個真

弓系好雞喎...

有錢最屈

睇黎公廁光輝最廢

咁我用兩隻飛兵？
我得雪利同露娜

後期幾後期先 官方都話之後會開曬3種3階轉職 到時先知邊隻屈

I know that feel bro 利昂起碼好過二哈，雪莉

咁多s,sr,幾抽?

但迪哈食唔到光輝超絕 大唔大問題
弓手真係廢到 射法師刺客都死返轉頭

用阿倫路因屌打25文臭J就正

岩岩終極一課50抽中3隻，但只係岩岩好追返2%

btw利昂本身已有

有冇巴打想刷40兄貴飛兵

雖然想要埋露娜玩公主 但真係唔想再抽

嚴重卡關，等進光頭同元帥，刷翻十日八日兄貴升兵再算

屌 無人理

我覺得馬修升上去真係晒...
三小強入面我覺得最廢就係佢

其實唔差 只係難用
我覺得佢招氣刃好實用

有冇人知莉亞娜第3關命運之扉點打？

打極都輸

唔記得邊關 你指打帝國四條友果關?

你咩陣容咩lvl先

係帝國四條友個關

雷丁 利昂 莉亞娜 粉毛 雪莉 25 出頭四隻 33lv

伏兵一出就輸

我升錯人，應該投資落里昂同元帥，我d裝升哂比皇帝

飛兵兄貴好難刷

我記得31-2lv過但拎唔倒3星，到拎左超絕先3星倒

係...成撚日死

3隻利昂 1隻元帥 1隻補
戰鬥大師輾過去啦

卡邊關

除左皇帝D裝俾里昂

問個好正經既問題
黃先 同 男主 兩個超絕都唔補對方
佢兩個最後係咪對敵

黃毛槍兵

唔係 只係兩條友嘅超絕太柒
主角用幾用就倉管架喇
除非你黑到抽極都冇SSR...

小紅帽幾招AOE真係好煩...

黃毛超絕唔補男主咩

男主食到黃毛超絕呀

就角隊得男主有超絕?

主角隊

好似係

係呀

玩帝國玩到好灰
人地一堆女女
我就得隻女王
升gay絆，送一堆野比d仔，搞到心理好唔平衡

帝國係咁架啦...
臭你又...

我女王都無，帝國全仔添

所以點都課隻元帥番黎玩戰略
起碼可以多隻露娜

屌住安娜先

我係會用傳送 傳送正莉入去收哂兩隻法師

巴打刷幾LV

法娜同女將軍先正
最淫係佢2個

人型buff機

何解呢? 安娜扎洞布窄d喎

最大波99cm

Test Passed

呢關好易。我第一次打就ko, 不過無3*。
雷丁 莉亞娜 雪莉 25文
一開波，雪莉行落少少，莉亞再行動比雪莉，雪莉就可以打到兩隻法。然後，3，4回來ko，敵方就無援兵而贏。

3星攻略：
莉亞娜 雪莉 雷丁 潔西卡
為左保雪莉唔死，所以用潔西卡傳送雷丁去保雪莉。但少左25文，我就出左伏兵。一隻去上面，兩隻落黎。咁既話，唔使理上面，佢地夠打一隻的。

so sad 如果有隻勁d既有主角超絕 其實主角隊覩可以幾勁

見到條友開40兄貴場 set左最低38LV先入得
以為佢咩料 入到去開波佢就開auto衝上去死 on99

勁多呢d人，等人carry
就算同lv都好多人係under個練度
唔知佢地想點，又要auto

一陣試下

新手一問 三小強洗唔洗練？主角轉咩職好？
係咪主力練五隻就夠？

唔洗
睇你陣型 光輝就騎
最好六七隻

其實自己單刷好順
但又唔想每場用多4體同少2個獎勵 個系統真係
至少比人間房決定可唔可以AUTO啦

雪莉大家附咩魔？

怒濤👍

其實戰鬥大師/帝國
皇帝之外仲有無咩野好用既劍兵
抽唔中皇帝既我表示 真係無劍兵用

其實我係咪應該拎橙色果隻PVP點去買SR飾品箱
我勁缺SR飾品...

岩，少d體又多少少獎

咁點解唔買300隨機搏埋SSR

因為未夠300...

5隻咁少

做咩秒左人

用第一個方法 連雪莉都冇死直接三星

唔該晒巴打

唔係喎原來夠
但果個係出SSR?
我見佢就咁寫隨機我以為佢會出埋R果D

我第一個就中左SSR

我未見過飾品有R 唔肯定

新手想問下
係咪首抽用得五張聖靈卷抽？

真係冇巴打會刷兄貴架咩 好友組隊會有友情點可以買鎚仔同埋再多1個獎勵
都係想刷個40飛兵姐

利昂轉劍兵 騎士精神衝埋去斬完 仲有3步退後

有得抽野果陣 紅點既野點哂佢 有幾抽就=幾抽

所有人都唔夠體

好多人都刷兄貴
但單機自動刷

我課左月卡 每日打3場就算 冇每日獎見到出咁少野唔開胃

咁我買個試下先....
THX巴打

但我係非洲人

我抽左11X次都係得隻雷丁同皇帝.....

咁平時D體用去邊

轉左十個35職

有兩隻唔應該轉既都轉左 因為估唔到自己尋日做左歐洲人中哂想中既野
例如雪莉...本來唔夠人用 諗住轉黎先夠打PVE

十隻咁多好難養 我養左7-8隻都覺得好辛苦

養5隻咪算....

如果唔夠果2隻多餘 岩岩好8隻 不過仲要轉埋皇帝利昂左邊線 咁就真係刷完 之後又開始打新時空刷40料

通常養5隻+海恩/jessica其中一隻傳送角

auto唔係問題
但你用雪梨依d飛角
補都唔補到
情願佢玩隻25文放超絕

5隻唔夠用 咁多張地圖

而家D人99%都係用雪莉 衝上去打1-2隻自殺 當自己做左野食花生
CLS

所以話 佢7日送雪莉真係有好有唔好
送隻飛兵公廁一街人送頭
寧願佢送其他短腿撚

派兵出去果D有時我會派D無升過既出去...

我自己睇陣出角色
通常出雪莉(因為無其他ssr....
一係出隻補
執兩下雞就等埋隊友先打

真係要睇住隻野
試過auto就亂鳩飛左入對面

其實如果大力收到頭 可以用招被動退返轉頭跟返隊形
但D人永遠唔識退 一直狗衝自殺式

我都會回頭，唔死先係王道

死人係冇輸出

係 回頭可以用被動回返血再慢慢拉打
收完一隻基本上都唔會滿血狀態 唔會夠力收埋第2隻
但D人都係照衝上去死

見人地一奶一利昂好撚勁

水晶附魔係指醫人定醫自己既治療效果？
Or both

而家有兩粒轉職石 比邊個用好
皇帝利昂元帥光頭 皇帝利昂轉過一野左邊

35之前皇帝右路招鐵臂好用到震
加20%攻，2格護衛再加7%攻轉防

一奶一雷j /25
睇個位多槍定多馬
多馬 雷丁一rd殺4,5隻都得

不要再說了，根本沒有ssr

你隻雪莉夠防頂到利昂一下就得羅。

過左35好耐

用緊雷丁 利昂 莉亞娜 25文 雪莉 抽裝定抽人好

差隻奶騎就完美了

唔抽都得啦

仲有30抽想抽元帥突破

開始難上
求意見

Now: 雪莉 元帥 Sofia 克麗絲 馬修

抽多10下 平衡機制發動
4/ 193

留名

打40冰龍 打到第15回合先打得死
冇養法師好撚慘

戰術 or 公主簡一邊黎練？

公主係邊個放起絕？

公主要抽露娜

公主隊齊人係爭露娜

記錯左芺雷雅

呢隻game啲機率真係好鳩，本身主ac 110抽得一隻莉亞娜。嬲得濟開新ac,頭36抽已經3SSR,而家70抽中埋奶騎 局我棄之前個acc

佢都有超絕 但係...

擺咩陣

唔好玩啦...芙雷雅超絕...

same

焗住升隻潔西卡加埋克麗絲免強過倒40

而家咁應該抽邊個pool好

統計一下各位巴打
單抽易中啲定十抽易中啲
利申 利昂單抽3次中

奶騎

1001 hunter

奶騎係咪即係蒂亞莉絲

抽元帥
元帥+帝國4天王
之後等皇帝up先再抽埋

係

咁到底抽元師好定奶騎好
一直苦腦咁

光輝陣

奶騎先，帝國你有排儲。
奶騎+利昂 打組隊、協力
平時 奶騎，利昂，雪莉，馬修，黃毛

感謝巴打

係咪存300換粒野突SSR裝好D
定係200搏出神裝

350抽得五張SSR 2%都無..........

咁多人咁慘

人比人，比死人..

200抽頭同甲 好多正野

養8隻人 又冇體了 連今日常暗都未開始刷

防裝 想要把神武器打人大大力

武器少神裝

1001

有一個事件叫 "種族紛爭"，有班面具土著。一時又沉默我，一時又降防降攻，幾個人企埋d 又放隕石，奶媽一俾佢地整啞左就無人補血，利昂光頭佬都俾人圍死，打左4次都過唔到。

ok

果個咁低LV事件......應該冇人會卡

尋日有單我試左成日都過唔到
皇帝 女王 波波 拉娜 洛加 完全sm

想問下我再抽應該抽咩pool

你有冇強化過d裝呀

要殺左 左邊個隻先 咁之後就出到技

成日抽中d女
如果玩公主 我應該玩邊5隻

雪梨 sofia 克麗絲 芙蘭雅 娜姆?
上網露娜好似係最廢既ssr

奶騎POOL

玩公主要抽露娜

女王好似好勁咁，但光輝又唔見人用佢，都係當奶咁用姐

帝國敵人果個金券任？
光輝好易。雪莉9沖殺左左邊兩隻就輕鬆過。

唔同陣營梗係少人用

咁而家假設我唔抽住
玩到16章 應該點組best 5